再見HKG+

HKG+會一直留喺我部機入面唔會刪